呢首真心好聽,係泡菜歌,但唔係kpop

人靚,聲沙住都咁好聽

連登神台Krystal

做咩負評我?唔正咩

垃圾KPOP
聽過我們日本歌嗎?

呢首都唔算kpop

算kpop咖
Kpop可以再細分dance hip hop ballad...
你依首係kpop ballad

Krystal好靚